龍珠Legends

其實有無人玩？加入公會交流吓
skvv74gp

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!